穩定器 Swiftcam M3S ,有冇巴絲玩過？

想平平地買個玩下，見旺角，深水埗有d細鋪，$1000到有交易
有冇用家可以比d意見，官方fb 問佢就話月尾出M4,$2150
FB 有間叫Weeare 賣$699,有冇伏？
thx

push

好垃圾, 重到仆街, 次次開始玩都要SET一次